Sharp摺機有片

幾年後先有得賣

Nds ?

好似咁係用oled

Samsung 賣技術？

如果加埋以前Panasonic一㩒自動彈開

以前啲摺機係可以好型咁就咁fing開

左邊

係

好似冇摺痕
但咁摺有乜意思

褲袋唔駛再加大

摺機時代返黎喇

Made in Japan
大電
旗艦cpu
5G

咁就必買

我都鐘意呢隻，好過三星同屎為個種。

俾番‘啪’果一聲我

好似唔錯. 都好過果堆之前佢果部水滴屏

Carbon邊

Show個Demo
投入生產就唔會咁樣啦

咁摺唔會方便咗

實用

細咗唔會方便咗?

摺機
摺機先係電話來

三星同華為果D一D吸引力都無

扮女仔粉盒 sell技術

再長少少就正

日系摺機番黎就正